長者打科興 「登記時冇復必泰 依家冇辦法」

衞生署周六（13日）晚上公佈一宗接種疫苗的嚴重異常事故，事主為63歲男子，於本月9日接種科興疫苗後，翌日開始感身體虛弱，13日情況轉差，往北區醫院急症室求醫，轉送深切治療部，初步診斷為急性中風，現時情況危殆。另早前兩宗年齡分別80歲及67歲男子，接種科興疫苗後感不適，送入深切治療部，兩人分別於13日下午離世。截至13日晚上11時，本港兩周內共6宗接種科興疫苗後死亡個案。惟仍有部份市民對接種疫苗充滿信心，今早續有市民到官涌體育館接種疫苗，有長者表示登記時只有科興，未有復必泰疫苗，「依家冇辦法，惟有選擇科興！」

細時唔射波
大個打科興

唔緊要啦 支持你

唔同場打唔同針
藍絲廢老愛國愛黨，要打科興，乃天經地義之事。

唔順口

記得打埋第二針

咩叫冇辦法? 中國製科興好差咩? 外國貨好d ?

有命先算啦